巴打同你地女朋友/老婆分別食過幾多個處？

我女友4個，我0個

佢好得戚㗎，成日話食左我隻豬，話自己係處男殺手，次次講起我都唔出聲

咁都忍得
巴打好野

2個

可以點唔忍？

你條廢柴仲好意思出聲
利申：之前個ex十幾手貨

至少都掌佢聲叫佢唔好再講

唔會啦，貪得意咩

典型雞